\begin{frame}[noframenumbering,plain]
	\setcounter{framenumber}{1}
	\maketitle
\end{frame}
\note{
	Вашему вниманию предоставляется работа под названием <<\thesisTitle>>
}

\begin{frame}
	\frametitle{Цели и задачи}
	\begin{enumerate}
	\item Обобщение выражений МЭС на случай связи ячеек УС как с соседними, так и с удалёнными
	      ячейками; учёт устройств связи с подводящим трактом, соединительных трактов.
	\item Разработка основанной на МЭС программы численного моделирования и оптимизации ЭДХ
	      резонаторов и ЦСР\@.
	\item Сравнение результатов расчётов УС различных конфигураций при помощи МЭС и МКЭ\@.
	\item Численное моделирование и расчёт характеристик гибридного ЛУЭ, состоящего из
	      группирователя на~СВ и УС на~БВ.
	      Экспериментальное исследование характеристик макета группирователя на~СВ\@.
	\item Разработка и оптимизация параметров тестового и рабочего УВМ в СП полуволновый резонатор ускорительного
		комплекса с NICA\@.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	\mnote[blue]{Актуальность проговаривается словами:}

	Разработка методов моделирования и оптимизации элементов ускоряющих структур продолжает быть актуальной по сей
	день.
	Комбинация методов эквивалентных схем и конечных элементов является перспективной при разработке ускоряющих
	структур как для прикладных ускорителей, так и для научных ускорительных комплексов, поскольку позволяет снизить
	время оптимизации устройств благодаря использованию аналитических выражений метода эквивалентных схем.

	\bigskip
	На слайде представлена формулировка целей и задач работы \dots
}

\begin{frame}
	\frametitle{Научная новизна}
	\begin{enumerate}
	\item Разработана программа расчёта УС с произвольными ЭДХ ячеек, построенная на основе МЭС, позволяющая
		моделировать УС на~СВ и~БВ с большим количеством ячеек с учётом связи как с соседними, так и с
		удалёнными ячейками;
		с учётом устройств связи с подводящим трактом, соединительных трактов.
	\item Предложен и реализован метод моделирования переходных процессов в секциях на~СВ и~БВ с
	      возможностью учёта связи с соседними и удалёнными ячейками.
	\item Проведён анализ системы питания гибридного ЛУЭ с группирующей секцией на~СВ и
	      ускоряющей секцией на~БВ при различных токах пучка и длинах секций.
	      Сформулированы требования к секциям гибридного ЛУЭ, обеспечивающие устойчивую работу
	      генератора.
	\item Предложена схема УВМ в CП полуволновый резонатор с широким
	      диапазоном рабочего тока пучка, обеспечивающая существенное снижение механических
	      напряжений в керамическом СВЧ окне.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	\dots научная новизна \dots
}

\begin{frame}
	\frametitle{Научная и практическая значимость}
	\begin{enumerate}
	\item Разработанная и верифицированная программа численного расчёта резонаторов и ЦСР на~СВ
		и~БВ позволяет значительно ускорить разработку УЗЧ за счёт использования МЭС\@.
	\item Обоснованы требования к системе питания гибридного ЛУЭ, состоящего из секций на~СВ и
		БВ, обеспечивающие устойчивую работу установки.
		Использование рассмотренной схемы питания позволяет эффективно использовать СВЧ
		мощность за счёт сокращения времени заполнения секции на~СВ мощностью.
	\item Разработано УВМ для CП полуволнового резонатора коллайдера NICA\@.
		Устройство обеспечивает более эффективное, чем в устройствах с фиксированной антенной,
		использование СВЧ мощности.
		Предложенная конструкция со скользящими контактами снижает механические напряжения в
		керамическом СВЧ окне, тем самым повышая надёжность устройства.
		Разработанное устройство предполагается к использованию в инжекторе ионного коллайдера
		NICA\@.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	\dots научная и практическая значимость.
}

\begin{frame}
	\frametitle{Положения, выносимые на защиту \rom{1}}
	\begin{enumerate}
	\item Методика, алгоритм, выражения и программа для расчёта распределения ускоряющих полей,
	      входных сопротивлений и переходных процессов ускоряющих структур различных типов с
	      учётом связи соседних и удалённых ячеек, подводящих и соединительных трактов при
	      помощи метода эквивалентных схем в секциях на стоячей и бегущей волнах.
	\item Результаты верификации разработанной программы расчёта характеристик резонаторов и
	      цепочек связанных резонаторов методом эквивалентных схем путём сравнения результатов
	      моделирования с результатами моделирования в других программах.
	      Результаты экспериментальной проверки расчётных результатов на макете группирователя на
	      стоячей волне.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	Положения, выносимые на защиту, следующие:

	\begin{itemize}
	\item Методика, алгоритм, выражения и программа расчёта распределения ускоряющих полей,
	      входных сопротивлений и переходных процессов ускоряющих структур различных типов.
	\item Результаты верификации разработанной программы путём сравнения с другими программами.
	      Результаты экспериментальной проверки на макете группирователя.
	\end{itemize}
}


\begin{frame}
	\frametitle{Положения, выносимые на защиту \rom{2}}
	\begin{enumerate}\setcounter{enumi}{2}
	\item Результаты оценки требований к системе питания гибридного линейного ускорителя
	      электронов, состоящего из секций на стоячей и бегущей волнах, обеспечивающих
	      устойчивую работу СВЧ генератора на рабочей частоте секции.
	      Результаты моделирования и оптимизации характеристик электронной пушки, группирователя
	      на стоячей волне и ускоряющей секции на бегущей волне;
	      расчёта динамики электронных пучков в них.
	      Результаты экспериментального исследования и настройки макета группирователя на
	      стоячей волне гибридного линейного ускорителя электронов.
	\item Результаты электродинамического, теплового и механического моделирования,
	      оптимизации параметров и настройки устройства ввода мощности в сверхпроводящий
	      полуволновый резонатор для ионного инжектора коллайдера NICA\@.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	\begin{itemize}
	\item Результаты оценки требований к системе питания гибридного ускорителя, обеспечивающих устойчивую работу
		генератора.
	      Результаты моделирования электронной пушки, группирователя и ускоряющей секции; динамики электронов.
	\item Результаты электродинамического, теплового и механического моделирования устройства ввода мощности в
		сверхпроводящий полуволновый резонатор.
	\end{itemize}
}


\begin{frame}
	\frametitle{Содержание}
	\tableofcontents
\end{frame}
\note{
	Работа состоит из четырёх глав.

	В первой главе рассматривается метод эквивалентных схем и его применение к моделированию резонаторов и цепочек
	связанных резонаторов.

	Во второй главе проводится валидация разработанной программы \textsc{LinacCalc} путём сравнения с хорошо себя
	зарекомендовавшими программами численного моделирования.

	В презентации эти главы объединены.

	В третьей главе метод эквивалентных схем применяется к разработке гибридного ускорителя электронов.
	Проводится анализ системы питания ускорителя;
	моделирование электродинамики и динамики электронов в электронной пушке, группирователе и секции
	на бегущей волне.

	В четвёртой главе метод эквивалентных схем применяется к разработке устройства ввода мощности в сверхпроводящий
	резонатор коллайдера NICA\@.
	Проводится анализ требований к системе питания ускорителя.
	Для устройства проводится электродинамическое, тепловое и механическое моделирование
	и оптимизация.
	Рассматриваются вопросы, связанные с мультипакторным разрядом.
	\vfill
}
